新緣份配對計劃 - 相逢何必曾相識

經過前幾輪既測試，收集左唔同意見，網站以全新樣貌返來啦 好多謝各位支持

新緣份配對計劃分3輪進行，形式同操作上都會同以往不同，來自一個新概念。

同以往唔同既係，我地有唔同配對模式、唔會直接得到雙方聯絡資訊、有加密聊天室可以比大家隨心暢談

以下係活動簡介，今次係進行傳統配對

第一回：8月8日-8月13日 (報名階段)

第二回：8月14日-8月18日 (選擇你希望配對既果一位)

第三回：8月18日-下次計劃開始 (如果成功配對將會係加密頻道傾計)

模 式：傳統

---

玩法都係果D啦, 指定日期內報名，報完名等第二回返來簡人，如果互相簡中的話就等三回會獲發一個網址同密碼 咁就可以同對方係聊天室內相遇。

---

*注意事項：

- 每位參加者只能參加一次，如多過一次系統將連同第一次參加的資料一並取消。

- 所有結果不論回數均由網站信息系統發放 (首頁右上角 點擊 通迅) 而不是電郵發放，請於定時瀏覽網站。配對失敗者並不會獲得任何信息，敬請留意。

- 請留意活動模式，現時共有兩種不同配對模式，模式及玩法每一次不一定相同，詳情請留意模式簡介。

- 我們非重注重私隱，成功配對者均不會獲得對方任何聯絡資料，而是改由加密頻道進行對話。

- 成功配對後將會由網站信息系統發放一次性加密頻道網址及密碼進行單對單加密對話。頻道密碼及連結只會發放一次，請注意。

計劃會係今晚00:00開放 依家係入唔到住架 可以註冊做住會員先。
---

另外我地整左個 思。憶 原意係 將你的所思所想化成文字的記憶 希望大家可以係入面留低你既故事同大家分享啦

祝各位如願以償

留名睇男同男配種

有無人擺過緣份計劃上github
我想學下野

應該冇 緣份配對計劃香港來講得幾個網有做

LM